@inproceedings{Hadj-Mohamed-Ben-Khelil-Savary-Keskes-Yves-Antoine-Hadrich-Belguith:TALN:2022,
    author = "Hadj Mohamed, Najet and Ben Khelil, Cherifa and Savary, Agata and Keskes, Iskander and Yves Antoine, Jean and Hadrich Belguith, Lamia",
    title = "Annotation d'expressions polylexicales verbales en arabe : validation d'une proc\'edure d'annotation multilingue",
    booktitle = "Actes de la 29e Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 1 : conf\'erence principale / Traduction de soumissions en cours \`a des conf\'erences internationales",
    month = "6",
    year = "2022",
    address = "Avignon, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "11-17",
    note = "Annotating Verbal Multiword Expressions in Arabic : Assessing the Validity of a Multilingual",
    abstract = "Cet article d\'ecrit nos efforts pour \'etendre le projet PARSEME \`a l'arabe standard moderne. L'applicabilit\'e du guide d'annotation de PARSEME a \'et\'e test\'ee en mesurant l'accord inter-annotateurs d\`es la premi\`ere phase d'annotation. Un sous-ensemble de 1062 phrases du Prague Arabic Dependency Treebank (PADT) a \'et\'e s\'electionn\'e et annot\'e ind\'ependamment par deux locutrices natives arabes. Suite \`a leurs annotations, un nouveau corpus arabe avec plus de 1250 expressions polylexicales verbales (EPV) annot\'ees a \'et\'e construit.",
    keywords = "Expressions polylexicales arabes, PARSEME, guide d'annotation .",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2022/995.pdf"
}
